{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 아뜨리아힐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、基準人数に対する料金を支払わなければならず、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。 追加人数を含めて宿泊しなくても、追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合は払い戻しができませんので、ご注意ください。 また、ペット同伴が可能な店舗以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、様々な施設を利用することができます。 ファミリー海水浴場も近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金を支払わなければならないのはなぜですか？",
            "answer": "基準人数に対する料金は、宿泊費の一部として支払わなければならないためです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を含まないで宿泊しても追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数を含まないで宿泊しても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合は、払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴が可能な店舗以外では、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設利用料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設利用料金は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、様々な施設を利用することができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 361
    }
}